出黎做野想學返好英文

bros....我岩峇岩出黎做野....想學返好英文...會報咩course好...主要想係寫野度落功夫....e.g.:覆email

YouTube.

我都學極學唔識

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

由abc學起

好認真。

Business 用嘅英文網上有好多免費資源。

唔需要俾錢人學。

你練好d中文先啦

樓主做邊行?

由而家開始用英文上連登

Well,what you want talking about?

what 7 u say?

聽YouTube d podcast 好有用， 之後最緊要係瘋狂打機瘋狂查字

有本野叫writing that works 好薄唔多字
但作者已經list哂平時寫email寫report既formal writing重點
都幾多人推薦過呢本野

真心 買本grammar 書自己做

piss off

一點加冒號係咩新既符號

學好D中文先

British council

貴咗少少

search business email examples

做一毛要識英文?

佢條五毛學英文把撚